用下腦好冇 同對放狗咬貓嘅濕鳩主人有乜撚野分別

真係燥撚左。咪癲啦，關狗咩事？比你地推到兩公婆帶隻狗去人道咁點？咪又買返隻返嚟，然後又重複發生同樣嘅事囉。唔尊重生命就係唔尊重生命。佢地好彩生為人，有”人權”攬佢，如果唔係晨早一命賠一命啦。其實狗本能咬其他動物好正常，根本係主人，都唔撚係唔識教，係冇撚諗住教。人哋啲寵物就唔乸係寵物，其他生命就唔乸係生命。呢啲咁嘅人，你除咗搞佢本人之外，冇嘢係影響到佢。都係果句，捉咗隻狗去人道，咪買過隻囉。你覺得佢真係唔捨得隻狗咩？柴仔都幾貴一隻㗎，知咩事啦🙂但呢啲搞鳩埋其他生命嘅又係冇腦，關其他貓狗咩事。出post之前用下腦啦，幾撚多歲啊今年？已經好撚多虐畜啊乜撚嘢case 㗎啦，係咪仲要比多個藉口啲人去做呢啲嘢？真係尊重生命嘅人係唔撚會咁樣講嘢囉。
流浪動物又輸，你班人類玩撚晒佢啦🙂

痴線

個群組好癲 尋日有人出po話要人道毀滅果隻咬貓柴犬仲幾十個like

講真，啲人有一命賠一命嘅諗法我都明。但係我嘅睇法都正如我上面講嘅嘢咁，不過呢啲言論都叫做淨係針對返關事嗰隻狗狗。
但係如果因為一件咁嘅事就要出去傷害其他動物，咁根本就為佢哋啲唔合理嘅行為搵藉口。甚至我最驚都係變咗鼓勵虐畜行為。
講真，周街擺朱古力，真係淨係毒狗咩？貓食咗咪又係死，佢哋都痴撚線。個腦真係唔知去撚咗邊係咪得啲小學雞戇鳩仔會入呢啲9 group。戥啲真愛貓人士慘